727元朗反黑一定要做，因為做得好，必然係助力！

分享下自己愚見，個人絕對支持727元朗反黑
元朗係一個突入既細Boss，呢隻細Boss你唔打，大Boss都好難打得贏。

721當晚睇報導睇Live，官驚鄉黑既無法無天，無辜市民受害大肚婆都打到倒地、立場姐姐被到打鼻血、軍裝警視若無睹、999電話唔通、元朗天水圍警署可以落閘。

咁荒謬令人髮指既事一直未忘， 個一刻既憤怒到依家都未能平息，亦唔可以就咁平息。

如果香港有十萬個勇武派可以唔要命入去打，我會講：入，立即入！722就應該要入，睇下邊個拳頭硬！

但係事實上係點，大家都心知肚明。
但更加因為咁，我地更加需要知己知彼。
所以 一定要多人！！！

而且要入夜前搞掂，最遲九點，每晚發夢九點後人流就大幅減少。
最重要一句
今次行動要齊心唔可以再各有各做。

老實講今次和理非無能力應對危險既情況，而勇敢派的確仲未係社會上傾向大量支持既一群。
請和理非都盡量上防具保護好自己，勇武派亦要有心理準備保護和理非。
風險同危險性絕對比以往咁多次都高。
互補長短，劍和盾，攻同守， 絕一不可。

我由611發夢做過後勤物資組，612鐵馬守過，71前線上過，之後再翻物資組幫手，721再上翻前線，來來回回。
接觸到唔同既想法，唔同既氣氛，唔同既程度既決心，但大家都只有一個共同目標，收黑警皮，撒回暴政，推翻港共！

727絕對需要和理非黎做主場支撐黎煲大件事， 用721當晚作為 大前題圍繞翻對政府既各大訴求 既助力，並唔係純粹復仇。
有突發情況，鄉警黑主動攻擊，先係勇武派出場既時候，以武制暴！
我地要最大既目標係保護好一直做盾既和理非攞盡光環，再反擊往死裏打！

正如沙田新城市最後打無委任證冒充警察既人渣，民心無點失去到，反而保守派和理非都支持，因為道理係正我地呢邊！

勇武派既手足，請你地冷靜唔好做錯判斷

另外

我地已經無足夠既資源、時間、精神主動去開其他支線副本！
請大家分清楚主次之分，搞掂元朗就立即出翻去打大Boss！
我相信好多人已經容忍唔到類似721元朗既事再發生，到時勇敢派就可以名正言順打響旗號開戰。
上環個邊都要一直follow，請大家緊記
上環班手足一樣重要！！！

開埋係時事台

記住先撩者賤，唔好撩交打，但要做好自衞準備

再講多次，今次係和理非黎！係和理非呀！和！理！非！呀！絕對唔可以做主動撩交打個個呀！

反警黑勾結一定要優先講清楚！但同時要提及其他4大訴求！唔好比機會林鄭建制淡化 612, 屯門, 九龍, 上水, 沙田, 上環 既事！

同埋夠鐘一定要拉隊走！拉！隊！走！班黑社會同黑警冇人性！冷血架佢地！可能又會好似上次咁，一入黑就同我地黎多次江湖新秩序！

今次和理非係元朗都要聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

求大家關心返上環義士好無啊 班兄弟為你地食左３６槍呀！ 係３６槍呀！ 何妖條小丑根本唔值得大家瘋狂洗版

【聽原居民講】727元朗行動，唔好拆祠堂！唔好拆祠堂！

[突發］不如727 講明係反恐遊行 勇武保家衛國

727 非常關鍵。唯一一次不能各自爬山

727見

睇翻原來幾多錯字已改

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢